海洋公園去定留？

是小弟之童年回憶

茘園都係我童年回憶

執撚咗佢啦，經營不善重想要香港人埋單，仆街啦

執